Gym 撚放假搵人食午市放題

地點 cwb 價錢around 200

上緊磅 好想瘋狂食赤蝦虎蝦刺身

有興趣 tg 我

食女

叫雞食

你0定1？
0仔我請埋你食

食刺身點上磅

放題除左刺身仲有好多野食

刺身上磅正
我都上緊磅

上磅除左放題仲有好多野食

講求食物多元化